撻朵食「霸王雞」囚20個月 警長上訴失敗(死支那狗183cm#35420入黎推post)

駐守油尖警區、隸屬特別職務隊警長朱志豪（44歲），於2014年休班時在廟街召妓，與對方上房後即撻朵以食「霸王雞」，事後威嚇鳳姐要她在3小時內離港。警長於去年初被裁定公職人員行為失當，判監20個月，他早前就定罪提上訴，但今遭上訴庭駁回。

川口春奈#3935, 183cm#35420等支那狗死哂去邊， 唔上水留言屌支那狗， 又話自己唔係支那狗既， 點解唔屌支那狗